其實現場人士自己判斷風險係最好

佢地都唔想俾人扑爆頭架，佢地見到人數少自然識散，咪當佢地傻先得格

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！